岩岩女朋友想睇我個連登名

我話只要你禁入 支持LIHKG 而跳過入面個廣告
你就會見到我AC名同睇過咩post 之後佢係咁loop

起身啦 7點幾仲掛住訓